好彩今日係機場嘆住冷氣集會, 如果係街真係中十次暑都唔掂

熱到痴線

但倒轉頭諗, 如果睇住班黑警揹住幾十磅裝備企係條街曬住STANDBY, 佢地又唔係成日有得飲水, 情境應該幾過癮喎

不過算啦, 大家做一日冷氣軍師休息下

所以天氣越熱對我哋越有利,睇吓正午開始要full gear這個死先.

所以天氣越熱對我哋越有利,睇吓正午開始要full gear邊個死先.

真，今日熱撚到癲